梁振英：黎智英被捕，只有外國政客撐腰，本地盟友繼續龜縮。

黎智英被捕，只有外國政客撐腰，本地盟友繼續龜縮。

美國國務院的新聞稿也只是唸喃嘸，「期望香港當局不要為了政治目的而選擇性執法，並確保處理方式公正、透明，維護法治及港人和平集會與言論自由的普世權利。」我回應一下：
1. 特區政府不是為了政治目的而選擇性「執法」，同時也不應為了政治目的而選擇性「不執法」;
2. 因此，所有其他泛民頭頭和黎智英一樣，不管如何和美西政府勾肩搭背，都沒有免死金牌；
3. 拘捕黎智英的過程十分透明而且斯文，沒有在清晨五點上門，沒有破門入屋。如果是在美國，大概要上手扣和落腳鐐了；
4. 黎智英在法庭會有公開和公平的審判，香港回歸後，廢止了港英將政治犯不經審訊關在摩星嶺龍虎山然後遞解出境的做法，美國和彭定康最清楚；
5. 美國在東南亞的大部分盟友沒有給予人民「和平集會與言論自由的普世權利」，但美國從來不指手劃腳，為什麼獨厚愛香港？
6. 言論自由不包括恐嚇和誹謗。

黎智英被捕，是一張紙的捅破。反對派要守法，要知所行止。
#黎智英被捕
#盟友龜縮
#反對派要守法

傻鳩激將法
4月制裁佢有無份？

CY表示：

Attention whore

cy就好啦 有澳洲撐腰

腳鐐即係依啲?

唔好幫廢老宣傳，尋找存在感

既然你咁多嘢講
快啲去fb report佢